{
  "Home": "홈",
  "Total Won:": "총 원:",
  "Profile": "프로필",
  "Events": "이벤트",
  "Whitepaper": "Whitepaper",
  "For Advertisers": "에 대한 광고주",
  "Contact Support": "연락처 지원",
  "Partners": "파트너",
  "If you want to Advertise here, please contact:": "광고를 게재 하고자 하는 경우에,여기에 연락 주시기 바랍니다:",
  "Email": "이메일",
  "If you have any issue contact us:": "어떤 문제가있는 경우에 저희에게 연락하십시오:",
  "Introduction": "소개",
  "1. CryptoHorseRacing.com Platform Introduction": "1. CryptoHorseRacing.com 플랫폼 소개",
  "CryptoHorseRacing.com is the first Horse Racing Gambling Decentralised app to hit the Loom Network. We have chosen the Loom Network because of the speed of Transactions, described as a Layer 2 solution that ensures scalability and future-proofing the dapp itself. So why Horses?": "CryptoHorseRacing.com 첫 번째 말 경주 도박을 분산형 앱을 칠 Loom Network. 우리가 선택한 트론 네트워크 때문에 속의 거래,그것은 처리할 수 있는 거의 2000TPS(초당 트랜잭션),가능성과 성장의 미래입니다. 왜요?",
  "Horse Racing is one of the most ancient of sports - it has been adopted all over the world bypeople who have added many variations such as restricting races to particular breeds, running over obstacles, running over different distances, running on different track surfaces and running in different gaits.": "말 레이싱은 가장 고대의 스포츠-그것은 채택되었습니다 전 세계의 bypeople 가 추가되는 많은 변형이 같은 제한을 경주하는 특정한 품종,실행,장애물을 통해 실행되는 다른 거리에서 실행,다른 표면 실행하에서 다른 걸음 걸.",
  "The sport is breathtaking, fun & addictive in nature - To many it is considered more than a hobby, but a way of life. The Sport has evolved over the years and now we have added a touch of revolutionary technology to take it to the next level - Horse Racing meets Blockchain Technology.": "스포츠는 숨막히는 재미있고 중독성 있는 자연 속에 많은 것으로 간주 개 이상 취미,하지만 삶의 방법입니다. 스포츠했고 지금 우리는 터치를 추가의 혁신적인 기술을 다음 수준-경마을 충족 안전 기술입니다.",
  "This technology is a game changer because it provides complete Transparency an Audibility, unlike traditional Gambling structures.": "이 기술은 게임 체인저을 제공하기 때문에 완전히 투명하는 가청과는 달리,전통적인 도박은 구조입니다.",
  "CryptoHorseRacing.com allows the Community to Bet & Earn a piece of the Track by mining our native WINNA Token and receiving daily Dividend payouts in Tron (TRX).": "CryptoHorseRacing.com 할 수 있습 커뮤니티를 내기 및 적립한 조각의 궤도에 의해 마이닝의 기본 WINNA 토큰을 받는 매일 배당금 지급에서 트론(TRX).",
  "2. Game Languages": "2. 게임 언어",
  "CryptoHorseRacing.com currently supports 8 languages: English, German, Spanish, Portuguese, Simplified Chinese, Korean, Russian and French.": "CryptoHorseRacing.com 현재 지원하는 8 언어:영어,독일어,스페인어,포르투갈어,간체 중국어,한국어,러시아어,프랑스어입니다.",
  " 3. Supported Tokens": " 3. 지원되는 토큰",
  "CryptoHorseRacing.com supports only TRX to be used on the platform.": "CryptoHorseRacing.com 지원합니 TRX 에 사용되는 플랫폼입니다.",
  "4. Level & Rank": "4. 레벨&순위",
  "As Users Bet on the Platform they will earn their right to progress though the Heirachy within the Horse Racing Industry until officially become a WINNA.": "으로 사용자를 내기 플랫폼에 그들이 적립됩니다 자신의 오른쪽 하지만 진행 Heirachy 내 말 경주 산업까지 공식적으로 되 WINNA.",
  "Level (1-5): Shoveller": "준 (1-5): Shoveller",
  "Level (6-10): Float Driver": "준 (6-10): Float Driver",
  "Level (11-15): Barrier Attendant": "준 (11-15): Barrier Attendant",
  "Level (16-20): StableHand": "준 (16-20): StableHand",
  "Level (21-25): Track Rider": "준 (21-25): Track Rider",
  "Level (26-30): Farrier": "준 (26-30): Farrier",
  "Level (31-35): Horse Breaker": "준 (31-35): Horse Breaker",
  "Level (36-40): Strapper": "준 (36-40): Strapper",
  "Level (41-45): Effinex": "준 (41-45): Effinex",
  "Level (46-50): Apprentice": "준 (46-50): Apprentice",
  "Level (51-55): Jockey": "준 (51-55): Jockey",
  "Level (56-60): Race Caller": "준 (56-60): Race Caller",
  "Level (61-65): Thoroughbred Trainer": "준 (61-65): Thoroughbred Trainer",
  "Level (66-70): Steward": "준 (66-70): Steward",
  "Level (71-75): Bloodstock Agent": "준 (71-75): Bloodstock Agent",
  "Level (76-80): Pro Syndicator": "준 (76-80): Pro Syndicator",
  "Level (81-85): First Dude": "준 (81-85): First Dude",
  "Level (86-90): G3 Owner": "준 (86-90): G3 Owner",
  "Level (91-95): G2 Owner": "준 (91-95): G2 Owner",
  "Level (96-99): G1 Owner": "준 (96-99): G1 Owner",
  "Level(100): WINNA": "준(100): WINNA",
  "Horse Ranking :": "말 순위:",
  "All Horses in game have different types of payouts for different types of bet like win, place and show. Horse ranking will be generated through our smart contract using weighted random number generator principal. The horse has higher the payout has the lower chance to win then the horse has lower payouts.": "모든 말이에서 게임은 다른 유형의 지급의 다른 유형을 위해 내기 좋아하는 승리,장소 및 보다. 말 랭킹을 통해서 생성될 것입니다 우리의 똑똑한 계약을 사용하여 가중 random number generator principal. 말은 높은 지급이 낮을 이길 수있는 기회를 그 말은 낮은 지급이 있습니다.",
  "This way all the results are toally fair and transparent.": "이 방법은 모든 결과들은 더 많은 공정하고 투명합니다.",
  " 5. Community": " 5. 커뮤니티",
  "(We have decided against the implementation of a Referral Program as Advised by legal team)": "(우리는 결정에 대하여 구현의 추천 프로그램을 조언에 따라 법무팀)",
  "WINNA drops": "WINNA 삭제",
  "1. What is WINNA?": "1. 는 무엇입 WINNA?",
  "WINNA Token is a ERC-20 Token that is via playing and betting on the platform and will be used to incentivise users and share in daily TRX dividends. The Total Supply is 100 000 000.": "WINNA 토큰은 TRC-20 는 토큰을 통해 연주 및 베팅 플랫폼에 사용되는 것을 장려하도록 사용자와 공유하에서 매일 TRX 익을 얻을 수 있습니다. 총 공급은 100 000 000.",
  "2. How to get WINNA?": "2. 을 얻는 방법 WINNA?",
  "You can Earn WINNA by Betting on the CryptoHorseRacing.com Platform whether you win or lose - otherwise known as mining. WINNA can be mined on the Platform in 5 Stages, each broken down into 5 Levels. Mining will increase in Difficulty as the Platform progresses as per the Table Below:": "를 적립할 수 있습 WINNA 에 베팅으로 CryptoHorseRacing.com 플랫폼을 이기는 그렇지 않으면으로 알려진 광산도 있습니다. WINNA 채광할 수 있는 플랫폼에 5 단계에서,각 분으로 5 단계가 있습니다. 마이닝에서 증가할 것이 어려움을 플랫폼으로 진행한다:",
  "3. What is WINNA used for?": "3. 는 무엇입 WINNA 을 위해 사용됩니까?",
  "By freezing WINNA users will be able to receive daily WINNAdrops paid in (TRX).": "얼 WINNA 사용자를받을 수 있습니다 매일 WINNAdrops 에서 지급(TRX).",
  "WINNAdrops = Current platform earnings x (amount of WINNA frozen / Total WINNA frozen across the network).": "WINNAdrops=현재 플랫폼 수익 x(의 양 WINNA 냉동/전체 WINNA 냉동 네트워크를 통).",
  "4. Freezing for WINNAdrops?": "4. 동결에 대한 WINNAdrops?",
  "WINNA mined from actions on CryptoHorseRacing.com are locked in a smart contract. Users need to withdraw the WINNA gained from the smart contract to their own wallet before it can be frozen for WINNAdrops. Minimum WINNA for freezing = 1 WINNA. For freezing or unfreezing, users must ensure that they have atleast 1 TRX in their wallet. When WINNAdrops are being transferred to their respective wallets, users will not be able to freeze or unfreeze their WINNA. Unfreezing WINNA requires 24 hours. WINNA that is unfreezing will not be able to participate in WINNAdrops. WINNA that stays frozen will technically be able to receive lifetime WINNAdrops - Representing ownership of the Track.": "WINNA 에서 채굴 작업에 CryptoHorseRacing.com 은 잠에서 스마트 계약입니다. 사용자의 필요를 철회 WINNA 얻에서 스마트 계약을 자신의 지갑을 수 있습니다 전에 얼 WINNAdrops. 최소 WINNA 동결에 대한=1WINNA. 냉동 또는 고정 취소 사용자는지 확인해야 합들어야 1TRX 에서 그들의 지갑입니다. 때 WINNAdrops 전송되는 그들 각각의 지갑을 사용할 수 없을 정지하거나 녹여 그들의 WINNA. 고정 WINNA 필요 24 시간입니다. WINNA 는 먹지 않습에 참여할 수 있 WINNAdrops. WINNA 는 냉동이 기술적으로 할 수 있을 받을 수명 WINNAdrops-을 나타내는 소유권의 트랙에 있습니다.",
  "How to Play": "게임 방법",
  "Horse Racing Game": "말 레이싱 게임",
  "Mobile Device:": "모바일 장치:",
  "Users must download a mobile compatible wallet for their respective phone operating system. You will then need to create or import your wallet using your private key. Most wallets will require you to input <a href=\"#\">CryptoHorseRacing.com</a> into their browser.": "다운로드해야 하는 모바일 호환성 지갑에 대한 해당 전화 운영 체제입니다. 그런 다음 필요를 만들거나 가져오는 당신의 지갑을 사용하여 귀하의 개인 키입니다. 대부분의 지갑을 요구할 것이를 입력<a href=\"#\">CryptoHorseRacing.com</a>으로 자신의 브라우저입니다.",
  "Recommended": "추천",
  "Setting up a Wallet on Desktop PC": "설정 지갑에서 데스크탑 PC",
  "Users will need to use Google Chrome or any other web browser that support wallet extensions.": "사용자가 사용할 필요가 Google Chrome 또는 다른 웹 브라우저가 지원하는 지갑에 확장자.",
  "Recommended Wallets": "추천 지갑",
  "CryptoHorseRacing.com will allow users to bet on a race consisting of 8 Horses to the finish line. They will have the ability to bet on Win, Place or Show for their horse(s) using Tron (TRX) with instant payment remittance in the same currency when they win. Even with this, all players will be rewarded in WINNA token for betting regardless of the outcome. WINNA token holders will be given ownership of the Track with a portion of all revenue from the site being shared with the WINNA holders to ensure that the use case and demand of the token is sustained. Our betting structure pays win/place on 8 horses, this allows for div pool to fund div payouts every day. Payouts will occur for Win/Place or Show. (Win being 1st, Place being 1st-2nd & Show being 1st-3rd)": "CryptoHorseRacing.com 것을 허용할 사용자를 내기에는 인종으로 구성된 8 말합니다. 그들은 있는 능력을 베팅에서 승리,장소 또는 표시에 대한 그들의 말(s)을 이용하여 트론(TRX)으로 즉시 결제 송금에서 동일한 통화 할 때 그들은 승리합니다. 도 이와 함께,모든 플레이어에서 보상 될 것이 WINNA 토큰에 대한 베팅 관계의 결과입니다. WINNA 토큰 보유자는 주어진 소유권 트랙의 일부의 모든 수익에서는 사이트와 공유 WINNA 홀더가 되도록 사용하여 케이스의 수요와 토큰이 유지됩니다. 우리의 구조를 내기 지불하는 이기/장소에서 8,말에 대한이 있습 div 수영장 외에 자금을 div 지급을 매일입니다. 금이 발생할 것이를 위한 이기/장소 또는 표시. (승리되고 1,장소는 1-2 및 보고 1 일-3 일)",
  "The site has a homepage consisting of 4 Race Locations options to choose from": "사이트 홈페이지로 구성된 4 개의 레이스의 위치에서 선택 하는 옵션",
  "Theses locations also have specifications outlined for the # for Horses the User is able to bet on as follows:": "논문 위치 또한 사양에 대해 설명한#말에 대한 사용자에 베팅할 수 있는 다음과 같다:",
  "Unlimited:": "제:",
  "Fairness": "공정성",
  "1 - Random Number Generator (RNG)": "1 수 발생기(RNG)",
  "When a player triggers the Smart Contract, the contract will generate a random SHA-256 hash, the current time stamp and the previous block hash from CoinBase. These will then be mixed together to generate a random hash. If a user uses their own seed, it will then be mixed with time stamp and previous block hash to generate a random number.": "플레이어를 트리거 스마트 계약을,계약이를 SHA-256 해시,현재 시간 스탬프 및 이전 블록 해시에서 보내거나 돈을 요청. 이러한 그 함께 혼합하여 생성 해시입니다. 는 경우에는 사용자가 자신의 씨앗,그것은 다음과 혼합한 시간 스탬프 및 이 블록 해시를 생성하고 무료로 액세스 할 수 있습니다.",
  "2 - Checking transactions": "2-거래 검사",
  "All CryptoHorseRacing.com transactions are executed through our smart contracts on the Loom Network. This ensures that all data is fair even allowing users to change the seed they want to use. If not seed is changed, then a random seed will be generated to ensure fairness": "모든 CryptoHorseRacing.com 트랜잭션이 실행을 통해 스마트에 대한 계약을 트론 네트워크입니다. 이렇게 하면 모든 데이터의 공정한 심지어는 사용자가 변경할 수 있도록 종자들이 사용하고 싶습니다. 하지 않을 경우 씨는 변경된,다음 임의의 씨앗을 생성됩니다 공정성을 확보하기 위해",
  "If you want to list your product here, please": "하려는 경우 목록에 당신의 제품에 여기십시오",
  "Wallet": "지갑",
  "Exchange": "Exchange",
  "Dapp Information Plateform": "Dapp 정보 Plateform",
  "Please login to your TRONLink wallet & make sure you have selected Main Networt in your wallet.": "로그인하십시오 TRONLink 지갑&을 선택했는지 확인하십시오 주 Networt 에서 당신의 지갑입니다.",
  "If you do not have TRONLink wallet installed please visit": "하지 않은 경우 TRONLink 지갑에 설치된 방문하십시오",
  "and download the chrome extension": "다운로드 크롬 확장 프로그램",
  "(CryptoHorseRacing.com is only available using Chrome browser for the time being)": "(CryptoHorseRacing.com 에만 사용하여 사용할 수 있는 Chrome 브라우저간)",
  "Stage": "단계",
  "Play": "재생",
  "to mine": "채굴",
  "Available WINNAdrops": "사용 가능 WINNAdrops",
  "A total of": "총",
  " is frozen across the network - You will receive:": " 은 냉동 네트워크를 통한을 받을 것이다:",
  "WINNAdrops Countdown:": "WINNAdrops 트:",
  "Available": "사용 가능",
  "* WINNA will be frozen for 24 hours.": "*WINNA 냉동한 24 시간입니다.",
  "Freezable": "Freezable",
  "Unfreezable": "Unfreezable",
  "Amount": "금액",
  "LeaderBoard": "리더",
  "Dividends": "배당금",
  "Leaderboard": "리더",
  "Profile Picture": "프로필 사진",
  "Rank": "순위",
  "Level": "준",
  "Total Bets": "총 베팅",
  "Total WINNA": "총 WINNA",
  "Comulative Earnings": "Comulative 실적",
  "Last Windrop": "마지막 Windrop",
  "Order#": "주문 번호",
  "Hash": "Hash",
  "Time": "시간",
  "From": "서",
  "To": "하기",
  "No Result": "결과",
  "Help": "Help",
  "Telegram": "Telegram",
  "Dapp Information Platform": "Dapp Information Platform",
  "Horse Prediction": "말 예측",
  "Winning Horse": "이기는 말",
  "Bet Amount": "베팅 금액",
  "Win Amount": "승리 금액",
  "About TRON": "TRON에 대하여",
  "1. What is TRON": "1. 트론이란 무엇인가",
  "TRONIX is a MainNet token based on the TRON Protocol issued by TRON Foundation, known as TRX.": "TRONIX는 TRX로 알려진 TRON Foundation에서 발행 한 TRON 프로토콜을 기반으로하는 MainNet 토큰입니다.",
  "TRX is the basic unit of accounts on the TRON blockchain. The value of all other tokens derives from that of TRON. TRX is also a natural medium currency for all TRC-based tokens. TRX connects the entire TRON ecosystem, with abundant application scenarios that power transactions and applications on the chain.": "TRONIX는 TRX로 알려진 TRON Foundation에서 발행 한 TRON 프로토콜을 기반으로하는 MainNet 토큰입니다.",
  "To learn more": "더 많은 것을 배우려면"
}
